⚠️單身狗勿入🤚🏻

有咩係拍拖前憧憬/FF 過覺得好sweet嘅嘢
拍左拖之後覺得無乜大不了
或者仍然覺得好冧？

我講先
用/著情侶裝
坐大髀攬住咀☺️

我屌你老母呀

互相餵野食
臨訓前同佢講goodnight
起身同佢講早晨

用口餵水畀對方飲

攬住一齊訓教 一起身就見到佢

唔想諗起

個牌做乜撚